6點半有場派錢波

橫濱水手 半一高水上盤

Gun

借錢買客

驚你要借多獲

堅？

跟咗買讓球主勝

屌

上盤補對家FG 等反cup

我屌你老母臭閪 block咗樓主

多謝樓主

買左五億

今晚繼續帶隊

lm

12點半 俄超8.5角大

收皮啦

ok

水？

白禮頓9.5角細
西咸盤x畢爾包盤

全對家cashed 多謝樓主

要留名了

樓主繼續

全唔中

大板飛腳 下盤
狗會開得平半即係唔睇好上盤

ALL IN